以前覺得屋企人好煩 乜都煩一餐

當佢病廁所咗先發覺 無咗個人煩其實都好唔習慣
希望大家都身體健康